警方指暫時不會清場

大家萬事小心 唔好衝動 照顧身邊人！！！
頂住！！！

唔好信